大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

游水過去

陸委會：台港服務交流辦公室下月成立 向港人提供協助

在台灣，陸委會主委陳明通公布「香港人道援助關懷行動專案」，並在7月1日成立「台港服務交流辦公室」，向港人提供協助。陳明通在記者會表示，新設立的辦公室提供港人升學、就業、投資、移民等諮詢服務。如果港人入境後，符合港澳條例第18條的援助條件，辦公室會根據個案，提供必要的協助和生活照顧。不過，陳明通強調，行動專案的性質是援助，不是救援，不會處理仍在香港人士。適用對象必須合法進入台灣，而且是符合港澳條例第18條規定的港澳人士，偷渡入境者不屬於專案協助範圍。

2020-06-18 17:10:02

夾買架大飛去

東平洲都去唔到啦...

去到點contact 台灣

咁應該點過去？

大飛不嬲直去台灣本島。

有台灣coast guard

你戇鳩？台海大風大浪到仆街

堅唔堅啊 好撚偏遠喎 我諗你問台灣人佢都唔知有呢到

套野依句好中二病 HAHA

小心勾綫，建議用Šÿk🅿️ę 打去

香 港 天 文 台 於 2020 年 06 月 18 日 16 時 30 分 發 出 之 天 氣 報 告
警 報 ：
海 南 島 東 南 沿 岸 及 北 部 灣 以 南 吹 強 風 。

天 氣 概 況 ：
一 股 偏 南 氣 流 正 影 響 廣 東 沿 岸 海 域 。

二 十 四 小 時 內 各 區 天 氣 預 測

香 港 鄰 近 海 域 ：
吹 南 至 西 南 風 4 至 5 級 。
局 部 地 區 有 驟 雨 及 狂 風 雷 暴 。
海 有 中 浪 。

南 澳 以 南 ， 汕 尾 以 南 ， 香 港 以 南 及 沙 堤 以 南 ：
吹 南 至 西 南 風 4 至 5 級 。
局 部 地 區 有 驟 雨 及 狂 風 雷 暴 。
海 有 中 浪 。

海 南 島 東 南 沿 岸 及 北 部 灣 以 南 ：
吹 南 風 4 至 5 級 ， 間 中 6 級 。
局 部 地 區 有 驟 雨 及 雷 暴 。
海 有 中 至 大 浪 。

其 後 四 十 八 小 時 天 氣 展 望 ：
吹 南 至 西 南 風 4 至 5 級 。 局 部 地 區 有 驟 雨 及 雷 暴 。

華 南 沿 岸 各 站 最 新 天 氣 報 告 ：

橫 瀾 島 吹 西 南 風 4 級 ， 能 見 度 40 公 里 。

汕 頭 吹 西 風 2 級 ， 能 見 度 30 公 里 。

東 沙 吹 西 風 2 級 ， 能 見 度 10 公 里 。

黃 茅 洲 吹 西 南 偏 南 風 3 級 。

澳 門 吹 南 風 2 級 ， 能 見 度 40 公 里 。

西 沙 吹 南 風 3 級 ， 能 見 度 30 公 里 。

用對腳行上去啦屌！

係喎 google map 見到有建築喎

不過你去澳門先71公里 依個係327公里 都講緊4-5鐘船

連登仔單手游出公海
雙手游應該十零分鐘到

中華民國啊

佢應該講緊台灣海峽

就係華南海域天氣報告呢個東沙

???

唔遠㗎啦

唔係依個，係東沙群島

東南面，東沙群島

力寶中心隔離就係狗總同解放軍

去澳門唔同出公海
出面風浪大好多
加上你坐大飛
去咁遠都危險

原來遠到咁！咁點去呀！

呢個先係

唔係紅色個點

係呢道

今次真係連登仔要諗下方法點出到去

只要突破水狗防線就出到公海

離岸100公里可以好大浪, 點樣去

徒手游出公海

on9少陣

要從長計議

直接舉手畀佢拉咪得囉

都係租架渡海小輪算

入到中華旅行社就會有保護？

賭神2

唔係領事館嚟

東沙群島不等於東沙島

點去？

姐係如果要上去捉人都冇法？

香港海事處有部雷達掃到曬所有船
如果唔係阿牛年年都出到海保釣啦

有時間去了解下香港仔出公海船期

諗吓有冇方法隱形唔俾雷達掃

咁佢個佢用係for居港臺人only?

遠到仆街喎

都仲未計白色果舊島應該係支那設施

旅行野，申請野用

但我唔知救援專案通過後會唔會協助你地去台灣

速度速度速度

汕頭咁遠

唔係我呀 係佢地
我會留係度
守護香港最後一刻

個個位係東沙島礁黎

東沙唔止一個島

二百幾公里

東沙島屬於高雄市管轄

未搞台證去唔去得

去死啦tvb狗

有bno去英美唔好?

仲先進過香港某d離島

突破水狗出公海唔難
日日都有大飛接人往返大陸

最難係出到公海之後

搭船去蒲台島 , 助跑多少少 , 就可以跳過去

放心，韓國瑜巳經無做，應該ok

洗撚 5 分鐘就到啦 我朋友話

認真 不如同小英講個方舟計劃

果個島同佢申請開做可以比大部份留台香港人發展區
搞個小香港

On9係都唔應該係連登討論啦
定你係狗想套料？

呢次就好彩有人救 唔好彩就係咁先 或者救你嗰個如果係洗頭艇

靜靜雞ok?

如果去蒲台島 香港仔同赤柱有船去

新香港

2700 3199

雷達乜都掃到
你諗雷達會唔會壞仲易

水狗好撚快
一定截到

連登仔徒手游出公海，好易到姐

2公里
游都游到過去啦

珊瑚礁嚟。打唔到地基，只可以起平房，除非大量填海

傻仔
他張圖都有個東沙群島 係講緊呢個

香港人可以比錢填海

你要填，邊度都填到

dunkirk

二百萬人一齊跳 個島會唔會沉

去領事館仲快

大飛好危險，因為去到中間位好大浪。

淨係嗰到個戰略位置台灣都唔可能會比你啦

整定艘帆船，一吹西北風就出發

東沙島街就識去

有冇去過南海釣魚？其實釣魚地點已經去左一半路程

中華民國在香港沒有領事館

對住共產黨 游水過去都要游呀 唔好忘記上一代人點游水嚟香港 都係因為共產黨

整架木船，
當年鄭和都係咁去。
btw, 木船避唔避到雷達？

可能無乜連登仔出過公海釣魚

唔講真係唔知原來離台灣咁近

咁近難唔到連登仔
唔用手齋用腳都到

你點知的

個海就係香港嘅Berlin Wall..... 屌…

見啲tvb狗成日講

又一個post證明好多連登仔都係弱智

唔好on9。 個島好細，距離台灣又遠

成日係華南海域天氣報告聽到

重點係離香港近

上面有國軍駐守

萬刀甲

舊底我老豆
東平洲游過嚟 就近啫
200KM 點游

好彩屋企有籃球，老左我都可以係台灣同個孫講，我後生個陣攬住個籃球由香港游過黎台灣先有你個衰仔炸

話游個啲個個都勁過万刀甲

長度： 2.8 公里
寬度： 865 公尺

會逼爆先

你講出黎做乜鳩

唔好講少

當年真係有條友咁樣由台灣浮去支那投共

之後仲做埋世界銀行主席

你講起飄浮

清朝果陣有支那人坐架船仔飄左去美國加洲

可能要填海

出海公捕魚，搵架台灣漁船回合

要睇天氣

如果你有出海釣魚就明

大佬啊，人地點知係匪碟定係偷渡定係偷沙啊？

有錢包船夠坐頭等啦喎除非真係去到唔走下一秒就比人拉姐

有去過，但再入啲太多暗湧，去嗰度最好用大船。

發你老母，咪搞彎台灣個國家公園好無

係有心就幫手推動台灣本土經濟

東沙島好似唔係國家公園

係軍事區

去軍事區會唔會俾人炮轟

你係咪過左萬山群島先開始大浪？

盡量唔好經過萬山， 個個位好大浪

台灣仔會帶你返佢個管轄市高雄審查

咁近 我單手遊到過去啦
直接遊過台灣仲好啦

睇少兒燈仔
合埋眼都游到過去啦

唔知你講咩拉

好靚咁

連起人工島都慳返

建設新香港

d自然野又無哂

屋企附近就係東沙島街

Btw 估唔到係屬於台灣
難怪強國要「一點也不能少」

揾隻去台灣貨輪/漁船. 去碼頭問下

FYI
Wikipedia:

唔通真係坐大飛去

不如去南沙中業島，大D，有淡水，住得人

好Q遠

我都擔心

白色個舊叫北衛灘

台灣的

去唔緊要但千祈唔好夜晚上岸
有幾百隻狗等緊你

國人呀ching 咪玩電話啦

沒錯
晚上由狗群防守

北衛灘位於南中國海北部東沙群島東沙島西北部約44海里處，為一個淹沒在海水下的珊瑚暗灘，呈圓形，最淺處水深約60米

效率最緊要，個島當中轉站，去本島可以再諗辦法

最淺處水深約60米
即係個粒白點係水底

方力申環島遊45公里都係遊左10個鐘咋嗎
即係2個方力申遊一日就到啦

當年越南人破漁船都嚟到香港做難民
越南到香港一千公里遠，班人幾桶水小小食物，幾桶油，也都無，就嚟到，
今時今日買個船用級 GPS 都幾千有找，居然二百公里都攪唔掂

btw唔好再講新香港/小香港 好難頂
落地學國語學做台灣人

賣島俾我地，我地最叻填海

個島好靚

偷沙用咩船呀

咁撚遠去廈門遊過金門會唔會易d

直接游去美國好過

入到支那境唔消失當你贏

東平洲成個島都收唔到上網

人鏈咪過到去囉

東平洲話就話係香港
實際近深圳多過香港

搵塊實淨啲的木塊 攬住飄過去咪得 有幾難

據說電台電視都係收深圳嗰邊
香港似乎當呢個島冇到咁

屌你老味著草都要諗嗰幾舊水 一人夾幾萬蚊 買架大飛揀日冇風直衝啦

香港都好少人去啦

島上山水豆腐花幾好食

力寶成幢樓有一半都係外國領事嚟
林鄭唔係咁夠薑搞鳩人哋下話

你啲紅鬚綠眼大
定我地香港警察大？

明明係隸屬海南特別行政區

咁都得
推

係咪呢張

佢地而家真係會夠膽攻入去

個島出左位

着草坐咩船可以偷沙呀

笑死，邊有人坐大飛去偷沙

仲要禁多人正評

冇人識正常分析

你游到去夏威夷先講

游背泳 飄下飄下就到啦 有幾難

單手游去印度算啦

嘩⋯⋯咁遠⋯咁都要游半個鐘喎⋯⋯

連登仔個個勁個菲比斯

公海黎架大哥

推

我係台灣人 唔係支那人

阿牛當年保釣果艘啟豐二號
想出海都即刻比海關扣留

走私搵命搏架

万刀甲徒手游水出公海逃避警察

万刀甲有出到公海咩

個島其實仲有酒店
比人工幹住

一半路程係150公里 由香港開船要幾耐 假設由赤柱出發

東沙島個啲唔係叫酒店

頂到盡叫軍人宿舍

大飛都只係70公里 都要幾個鐘頭先到

如果用均速100km／h

咪即係大概1.5小時

如果由赤柱出發

1個鐘多小小到

如果去東沙就x2

人哋嗰度生態保護區嚟
唔好咁癲啦

4個幾鐘

原來力寶中心係有好多外國領事？

乜原來今日嘅香港仲係咁多大飛偷渡？

如果係澳門嗰種噴射船出到公海會點？

你有無睇飛虎出精架

杜汶澤個套

會好穩，好快到

外國商會又有 領事又有少少 商會好似多啲
總之都係外國勢力嘅聚集地

塞舌爾駐香港名譽領事館

辦公室：金鐘金鐘道89號力寶中心2座3305室
電話：3102 2829
傳真：2369 9811
電子郵件：consul@seytrade.com.hk
網址：

蒙古 (Mongolia)
辦公室 金鐘金鐘道89號
力寶中心第1座
12樓1206室

西班牙商務署
副總領事 (經濟及商務):
Ms. Cristina Teijelo Casanova

地址:
香港 金鐘道89號
力寶中心 一座 20樓 2004室

汶萊總領事館
香港金鐘金鐘道89號力寶中心2座2405-2407室
電話：2592 3900 傳真：2522 3715
電郵：information@bruneiconsulate.com.hk
網址：www.mofat.gov.bn/hongkong

張圖東沙西北仲有個島？邊到黎？

著草坐漁船

大飛近岸船黎，公海要遠洋船，如果唔係死硬

北衛灘，南衛灘

台灣管轄，但長期係水平面以下

出到公海一定唔建議大飛，除時一個大浪到頂唔到

唔明，已經係海底，標做島做咩

咪係

大飛壓唔到水，浪高少少都死，

咁我點解唔跳去蒲台島

因為有時會浮出水面

一個浪打埋黎沉硬

留力

正正經經買張機票去唔好

點解東沙群島個360地圖係個人既 嚇死

渣架ching 要留力

係咪軍人黎架

點跳

好奇想問下係打算坐咩船過去，令人一下就聯想到你係偷沙？

其實有機場

點解唔考慮坐漁船？？

香港的漁民平時喺邊度打魚？ 點解南海休漁期香港啲漁民都會休息？

如果你打算係游水嘅，咁一定冇可能

未出東龍洲蒲台島已經大浪到反左艇

東沙島守護神

係阿 平時比軍機用

有啲船會去到南沙

因為支那有法律唔比休魚期捕魚，比啲魚繁殖

冇錯，即係代表香港嘅漁船絕對有能力去到離香港300公里以外嘅海域

不知幾多漁船係公海行黎行去

會唔會係咁：

1. 喺香港水域以內用較快同較細嘅船（例如大飛？），好處明顯。

2. 一出到公海，就轉用另一隻較大（亦較安全）嘅船（例如漁船）以「循環線」嘅方式接載乘客到目的地。

咁得唔得？

（聲明：唔鼓勵非法/危險行為，但呢個「逃生」puzzle 幾有趣）

唱梅花就冇事

啲國軍如果有支持綠營既，應該想掟你落海

咁鐘意大中華，就直接成全你

當年黃雀行動好似係咁

起碼唔係共匪

使唔使登報紙頭版廣告敲鑼打鼓講你要著草？靜靜地 坐漁船又好，坐遊艇又好咁樣走唔得？

幅圖係錯。
水下58米

連登仔真係好犀利， 300公里嘅距離第一時間諗係點樣游水。我尼啲中坑唔得㗎喇，要坐船先得

東沙島街就去到

其實坐漁船或者遊艇呢都係一日內到， 點解一定要堅持坐大飛呢？因為刺激，好玩，神奇？ 咁不如試下坐水上電單車吖嘛

唔洗咁灰，二三百公里真係唔遠

你班人冇睇過賭神2咩

而家先留意原來天文台有收台灣東沙島嘅氣象觀測數據

咁應該同該海域主權有關

家下講緊走私
咁大隻艇, 一早比海關截住左
佢地有雷達
咁大艘船, 唔係一個人可以控制晒

一直都有，但應該好少人留意東沙係邊

以前打風個時成日聽

坐船出公海，或者坐遊艇出公海關海關乜嘢事？
如果係著草嘅，你使唔使出海嗰日喺蘋果登頭版廣告話畀人知你邊年邊月邊日喺邊度上船？

好似吐露港咁, 有個位放晒浮波收窄海峽
方便夜晚撿查走私船

其實香港範圍有晒海事處雷達, 亦有海關巡
普通漁船唔夠快, 點得
FF 都要有常識

有得諗喎 當年台灣都係去個離島做基地 香港人都得

去東沙島有啲咩值得你走私？ 我諗有返咁上下蠢嘅人先會考慮坐大飛出香港300公里外嘅水域

一艘香港籍遊艇周四（11日）從香港出發，前往菲律賓宿霧。惟該船航行至台灣以南的東沙島附近海域時，船上發電機突然出現故障，幾乎失去動力，慢速駛往東沙島求助。台海巡署其後接報後前往救援，協助修理發電機，遊艇得以繼續旅程。

周五（12日）中午11時許，高雄海巡隊東沙分隊接報指，東沙島北方4.3海里的海域，發現一艘國籍不明的船隻。隊員前往查察時，確定該船為香港籍遊艇「139618」號，船上載有2男2女外籍人士，4人分屬意大利、荷蘭、阿根廷及菲律賓籍。

漁船通常係有合法牌照先至出到公海捕漁

有人話驚破壞海洋生態

東沙島台灣軍人好nice

長官，這裏去。

射訊號彈

不過好似仲有一個東沙群島係近啲

證明你完全唔識睇地圖， 以香港為中心，你竟然可以睇到東沙島北過台北

我google地圖打東沙島佢出福建果個比我 之後轉打群島先有

所以唔係我責任 你想證明既野唔成立

係社會嘅錯

youtube見有香港人去附近潛水喎

基本上好多香港人成日出公海玩

上面好多人未必知

話明香港東南面

東沙群島個主島就係東沙島

如果可以大模斯樣由香港坐飛機去台灣本島既話， 咁呢個post嘅討論價值係邊度呢？

佢而家係講緊有入台證就唔算係偷渡喎

冇過immigration就係偷渡

就好似 有美國簽證但唔用簽證入境

同香港出境有乜關係呀？
入境台灣理論上係要同時用passport+入台證，經過immigration先算合法下話ching?

文西

其實你仲加密黎做咩
依加全世界都知

諗住坐遊艇、漁船搏大霧嘅好自為之，大搜捕期間一定水警盡出甚至派老解船艦直昇機協助巡邏封鎖，截查到即時送中或者掟你落海都仲得。

軍事上直線永遠係距離最逺，自己諗下點應對。

坐喺屋企等黑警國安上門咪大家舒服囉

咁加密黎做咩
係呀我係有保釋紙既5毛

唔加密囉，搵搵下發現你都自認埋

唔洗搵
我頭先都認左

勸你及早變黃
唔好做鬼

呢到都有

我仲一次認晒4個

東沙 ... 或者遠到差唔多到馬來西亞嘅南沙都係香港啲漁民會作業嘅地方嚟，識得避風浪就無野

南沙就太遠啦，差唔多去到馬來西亞

游臺灣，再游過石垣，再游上去日本，北海道游去庫頁島，係俄羅斯哈巴羅夫斯克行過去楚科奇，再游白令海峽游過去阿拉斯加

當你比中共港共通緝，出到境當你贏，唔係洗乜偷渡

好似都係台灣嘅

用60km每小時計，兩個鐘多啲

大把船出公海釣魚，無一次有水警

連登仔徒手游到

東沙島發大財！

出現了

台灣既

偏離少少角度就pk

發大財已經落左台

而家先知Google map 係無航海導航

又比狗屈管有訊號彈

紅色led閃燈

可以

GPS 定到

練定輕功水上飄

比D掙扎

掛枝光復香港旗 （鳩up)

你冇一早清關, 水狗就會出海追

我去

唉如果共產黨炸東沙島就hihi
個環礁兩千萬年先形成

你喺度講全世界都知
包括黑警
你係咪霎戇

漁船出海要去邊度清關？ 遊艇出海又要去邊度清關？

如果匪軍炮轟尖閣諸島嘅日本燈塔，並進駐尖閣島， 係咪意味著戰爭？

喺google 打key word “公海”同“釣魚”， 回答到你既疑惑

個度唔係領事館，班狗可以攻入去

只能做到援助，做唔到保護

打人地領土，你話呢

長沙灣個東沙島街就去到

在入境船隻認可碇泊處辦理出入境檢查手續
所有船隻，包括遊樂船隻，在進入香港水域時或離開香港水域前，均須辦理出入境檢查手續。船長須把船隻碇泊於其中一個入境船隻認可碇泊處，並懸掛指定的入境檢查訊號，等候檢查。
入境船隻認可碇泊處是指「入境船隻東面碇泊處」（開放時間為上午六時至下午六時）、及「入境船隻西面碇泊處」和「入境船隻屯門碇泊處」（這兩個碇泊處均為全日二十四小時開放）。香港特別行政區（香港特區）海事處印製的「香港海港圖」載有上述碇泊處的位置。

得啦，睇幾行知你想講乜， 唔使睇囇。
一睇就知道你同我一樣， 最討厭啲人做犯法行為。
所以我都奉勸有案在身而又想去東沙島釣魚嘅手足， 出發前一定要通知負責嘅警務人員你正準備出公海釣魚， 經同意後才上船， 咁就去得開心又放心啦。

講緊係每一隻船都會清關
你點走呀傻西

中途都被鯊魚食左

雖然喺網上面睇到所有相關出公海釣魚嘅報道都冇提到 要向海事處通報呢個程序， 但係我相信任何守法嘅人坐船 離開香港水域嘅時候都應該會要同海事處通報。
正如任何人就算喺街上面唱流行曲嘅歌詞都係侵犯咗創作者嘅版權，係犯法嘅行為，犯法就係犯法， 就算冇 海事處十年都唔執法一次都唔應該觸犯呢啲法例 。
我認同你的

“58元攞證可出海 來回無人知“
【本報訊】現時遊艇或遊樂船隻要駛離香港水域，只須花五十八元向海事處處長申請一張「出港證」，並在七十二小時內出發，即可離境往目的地。曾蔭權今次便是利用這條便利的水路，乘坐城中富商私人遊艇秘密去澳門玩樂，之後亦是鬼祟返港，連登岸地點都無從知曉。由於單是維港已有逾百個公眾登岸地點，確實難掌握他行蹤。”

同埋清關手續應該係由海關負責，點解坐遊艇 或者魚船出海釣魚要由海關負責？ 又唔係運貨，我唔係好明

拎到呢張咪出到囉
拎得到呢張就不如買機票去台灣好過啦

尼張五十八蚊既證係for嗰條船， 我諗唔明出公海釣魚 或者坐遊艇出海潛水點解會唔批？

通常都批

國安法過左之後就唔知

就算游到
喺俄羅斯上岸是咪on9俄佬一定將你直接送中

首先會凍死